攀石吧,少年!我是要成為山賊王的男人! CE#2

登登登櫈!
新鮮滾熱辣既CONAN EXILES第二集出左啦
我覺得幻想能力又大大咁提高左
想知點解就睇下啦~

唔記得POST埋第一集

留名